大埔連儂隧道又被清得一乾二淨

情況是被清到連一張紙都冇淨

信念清不走
文宣可再有

光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

雙普選是最重要

手足聖誕重建連儂牆！！！